無人再敢係元朗買樓 元朗樓價唔跌都難

文宣啦

垃圾牛屎區
黑社會集中地